你班連登仔日日喺同溫層取暖

咪再搞咩撐警撐送中活動喇好嗎？
成日喺度講埋咩愛國愛黨，九唔搭八，
多啲上香討開闊吓視野，關心吓民主啦

香討果班暴徒黎 日日搞搞震
恥與為伍